手心出左粒痣

有咩玄機?

打少啲飛機

有喜

我都有，唔知點解

憶蓮

聽講手背主貴，手心主富

係咪就快發達?

前排以為倒刺，挑走左依家又生番先知係痣

你將會遇到比七粒星你嘅人

沒有刺痛便懶知